勇猛無上裝師奶

一班防暴警對付兩個無上裝師奶，真係好可恥